藍色潑婦:失控粗口大罵醫院語無論次(禁內個天都無收我 )

今日想幫佢收一收